點樣可以迫自己唔好太愛一個人

好辛苦 真係好愛好愛佢
但理性上已經感覺到我地行得唔會好遠
佢已經開始慢慢變
點樣可以迫自己唔好咁愛佢
等自己將來分咗手都冇咁傷心

到你辛苦夠攰夠就會唔愛架啦

但而家真係好難捱

未算啦
你仲頂到喎

冇
真係愛嘅話迫唔到自己唔愛